[NS] Pokémon 劍盾討論區 #19 不推文回覆 光復香港

此POST並非小圈子

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言 記住冇得中途改

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係草前面save再刷

3. 咁點樣刪save？
入Switch setting搞

4. 比卡超、伊貝同夢夢咩性格好？
比卡超：只玩特攻-timid 雙刀-naive/hasty
伊貝： 暫時推介adamant (玩專用技可考慮Modest, 只對人戰亦可考慮加防/特防性格)
夢夢： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30連後有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 皮卡丘伊布胡地快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

有無人派水主？

拉

隻盾係咪應該刷+A -SA

想問下毒龍 無極汰那 有冇必要刷5v?
爆機後，係未可以食野變做6v?

giga寵可唔可以拎去做蛋種？

好似生出黎個啲唔係giga

我搞緊重量球鋼雀

利申想要夢特同拎去繼球種

個劇情咁長 點刷呀
食野改啦

我有隻夢特龜，可以玩下

可以食皇冠食到6V
再改埋性格都得

唔該
但係係未100lv先可以食王冠？

頭post啊

食exp糖 一陣就100

比卡超伊貝
仲要冇不推文REMIND

開錯post la you

以為入錯叻糕po

するどいツメ」を持たせた状態で、夜・深夜にレベルアップ
やみのいし
有無人知依兩個進化條件係咩

屌
你地幫我重開

我尋日都被fake

你照quote返上個post啲野再del quote咪得

尋晚開post都差啲瀨野

美漫撚重開